每次噴完一日漆隻前臂就好痛

有冇噴漆師都係咁

利申：模型愛好者

你係咪姿勢錯左 或者太大力
我噴完頂多隻手有啲漆啫

Btw噴漆好貴 慳啲用
成日噴幾下完左

寫得多字手指都大力啲

你係咪唔覺意噴埋啲內力出去

好平姐，廿蚊都唔洗有一枝

2蚊店

一定係冇用陰力

我成日噴野要用手指公撳 要兩隻手捉住先噴到

利申玩模型絲

我想痛咗成日

都 sor9ry

記得帶啱口罩
吸得呢啲多都唔知會唔會奶嘢

我係用手指公撳 不過噴完之後另一日發唔到力

用食指就撳得唔耐 噴噴下就斷

其實有冇慳力啲嘅方法

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

用食指 一筆過
字會靚好多 同埋慳力 快

搵日試下

有噴漆罐槍

唔好買pylox 難噴，又貴

依個掂喎